搶 iPhone Xs Max 無 iReserve？小炒王：疑改玩法趕絕炒家

iPhone XS Max 開搶在即！先達唔少炒家都認為首批有得炒，想首日拎倒貨嘅話，好多炒家都會用 iReserve 方式訂機。但今年 Apple 疑似出新招趕絕炒家。

今年 Apple 並未提及 iReserve 玩法，但小記參考 Apple 香港官網的其他 iPhone 型號，以試買 iPhone 8 為例，Apple Online Store 的訂購方法除了一般送貨上門外，亦可到零售店取機，惟用戶必須網上先付款，預計 iPhone XS 及 iPhone XS Max 今日開賣也會採用相同的「變種版」iReserve 方法。

又係你呀？

記者向小炒王詢問此事，他說道：「吓，又改玩法趕絕炒家？即時俾錢預約落舖拎，隨時無退路喎！」以往，不少炒家玩 iReserve 都係「㩒左先」，等睇當日真係有炒價先去 Apple Retail Store 即場購買。

事實上，Apple 並非首次向炒家作出規限，自 iPhone 7 起，港澳地區購買的 Apple 產品均不設退貨。

乜撚野趕絕炒家

賊喊捉賊 d用家無機買又叫乜 on99

炒家
唔知以為葉榮添

玩撚完

點解人地要俾你炒
講到炒機係老馮咁
唔俾你炒係剝削

呢件小炒王上次柒左 仲出黎把撚呀

好呀好呀

咩事？

炒啦撚樣

想趕絕我地班炒機師

次次都話絕 咪次次都炒到

Round 1 :
無機用vs 無機炒